{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時には客室の住所を正確に確認する必要があります。 離れと101~302の客室は住所が異なりますのでご注意ください。 予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、それに伴う払い戻しはできません。 ペンションにはペットが可能なところもありますが、ペット同伴入室の場合はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにも入室と退室時間を厳守しなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 各部屋に個別デッキがあり、バーベキューパーティーを楽しむのに最適です。 その客室には炭火グリルがあり、使用料は一筒20,000ウォンです。 バーベキューの利用をご希望の場合、当日お申し込みください。 炭火用の肉は肩ロースで準備する必要があります。 IPTVとWiFiを利用して客室で素早くインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場もあり、善徳女王と真徳女王の客室でご利用いただけます。 バーベキュー場は炭火グリルと一筒20,000ウォンの使用料があります。 当日お申し込みください。 雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけますし、団体でのご利用も可能です。 ペンションでは昔ながらの趣を持ったペンションを楽しむことができ、屋外の東屋も利用できます。 また、普門観光団地と普門湖が自家用車で5~10分距離に位置し、観光に便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の住所は何ですか？",
            "answer": "予約時には客室の住所を正確に確認する必要があります。 離れと101~302の客室は住所が異なりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはペットが可能なところもありますが、ペット同伴入室の場合はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにも入室と退室時間を厳守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を持ち込むことは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすためのマナーはありますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "各部屋に個別デッキがあり、バーベキューパーティーを楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の手続きはどうすれば良いですか？",
            "answer": "その客室には炭火グリルがあり、使用料は一筒20,000ウォンです。 バーベキューの利用をご希望の場合、当日お申し込みください。"
        },
        {
            "question": "炭火用の肉の準備は必要ですか？",
            "answer": "炭火用の肉は肩ロースで準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室で素早くインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、善徳女王と真徳女王の客室でご利用いただけます。バーベキュー場は炭火グリルと一筒20,000ウォンの使用料があります。当日お申し込みください。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューはできますか？",
            "answer": "雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけますし、団体でのご利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションでは昔ながらの趣を持ったペンションを楽しむことができ、屋外の東屋も利用できます。また、普門観光団地と普門湖が自家用車で5~10分距離に位置し、観光に便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 849
    }
}